如果大學畢業揾工報中六畢業，算唔算虛報學歷？

真心問

中學未畢業？

真係有讀過中六喎

不嬲似乎工種報學歷，唔通去見M記同人講自己邊間U畢業咩，根本冇需要。

報返落去應該無野既 你無degree 扮有就on9姐